11月9日：Carrie頒獲大紫荊勳章予「福建社團聯會」永遠名譽會長洪祖杭

政府行政署亦於下午宣佈，鑑於近日社會氣氛，明日在禮賓府舉行的勳銜頒授典禮將以閉門形式進行，行政長官林鄭月娥頒授勳銜的錄影片段和圖片將其後透過政府新聞處發放。今年共有399人獲特區政府授勳，兩人獲大紫荊勳章，分別是裕華國貨董事長余國春，及福建社團聯會永遠名譽會長洪祖杭。

「福建社團聯會」功在国家！

福建人好野！

又提人有目標

福獨真犀利

福建佬幾時拎埋和平獎？

官方認證

福建

頒都頒比佳龍駒啦屌你老母，養隻馬王都比你養死

垃圾獎頒比垃圾人

論功行賞

裕華國貨董事長余國春
大家唔好啊

360條友喊出黎都似，比人掃完場但班官一句問候同補償都冇

閉門進行 公開都唔敢

人做福建佢做福建

人地有大紫驚，360林子峰乜七都無

已經係禮賓府入面搞，點解仲要閉門？

縮係到圍威喂殺人放火金腰帶

下次咪比佢囉
如果仲有下次

馬會多得你唔小係咪想做第二個何妖

睇黎福建幫好鍾意養馬

俾個開埠以嚟最無公信力嘅特嘔勳 會唔會喺人生啲污點

正常人會唔會接受納粹黨勳章？

蛇鼠一窩咪扑到去拎囉

馬場春袋又啟動？

諗起上次冇馬跑的日子班阿伯坐喺樓下茶記嘈到拆天

佳龍駒個仆街馬主

條友好似好多馬迷識喎

偽政府支持福建人黑社會
好合理

特區荷蘭水蓋=清算名單

佳龍駒收停

裕華係北角班左仔開既 唔知點解無手足做野

佳龍駒

真係開心, 黑社會終於抬頭了

呢條友可以私了

點解都仲咁光明正大

董建華時代已經有人講「殺人放火大紫荊」

呢條友養唔不少馬架，千萬唔好搞佢d馬呀，全部貴野嚟㗎

福建人
黑社會

幾時落去陪佳龍駒

官商鄉黑